★點睇有廢青為加速儲首期，投入股市，最近輸一半？

一日未離場一日未知輸贏（好似係）

頭先快餐店聽到2個輸錢廢青對話

塊面西到......

輸硬，上次重返三萬點要等足十年（只是平手）

2028年，兩條友都變成廢老

輸左好多

十年後，30歲上車，時間剛剛好

希望股爆
自己冇機會向上流動咁就你地向下流動

全民向老綜流動

老貓有冇諗計拎白卡同殘津
有啲ching搵啲白卡老友學野
真係過到骨

游B都搵工，老貓日日繼續lihkg 9up

Why u have money eat

游b可以考慮比老貓包養

你咪又係1478輸到甩轆，同廢中呻

喉住人哋二手飯?

齋坐

no need$

second hand rice